茶餐廳d野飲 真係肥既源頭

近呢個星期 成日飲 肥左巧多

叫HIGH少田

野食先係

凍齋啡走甜

連吸啖氣都會肥